Smart fortwo係咪其實唔係好實際?

未買過車，近排開始有d想買車既念頭
見Smart fortwo細細架，好似幾得意咁
但其實係咪好多壞處?
睇個車價好似比起其他平唔少
係咪有咩原因?

唔識野，可唔可以指教下

香港渣車
保護自己大於一切

我第一架車就揸佢，好好揸又易睇位。

因為得兩個位，其實好多cargo space

留名 我想知

之前想買fortwo
最尾買左mini

揸過08年款
唔好揸
個波箱設計係模仿電單車果個
真係太細部又唔好坐
唯一好處係慳油

poor

見過改裝wide body
每邊個轆出左半尺以上
慈母見到會點

新 smart forfour 幾靚
又唔怕得兩個位

Renault Twingo黎
我情願Renault自己出番

揸咗三年Smart Fortwo, 車細到唔駛睇位超方便，啲唔係車位既位都可以就咁泊入去唔駛同人鬥搶位

缺點就係車細無乜馬力，起步自然會踩得深啲，所以跑市區油錢會貴過啲日本細cc車。同埋有啲大車同的士會恰你唔多讓位比你。

Smart Fortwo NCAP測試4星

代理無入嗎
廿萬又要型格又要有牌子得佢

老老實實，要比較就公平啲，
您攞e class 5系 黎比一定冇得比，

但同日本d車仔比肯定硬淨好多

睇佢廣告話新車供都係＄93日，抵唔抵屌

agility 要簽三年死約同損耗限制
如果你三年唔車又揸得少可以考慮

少左兩條柱 一撞就爆晒d腸出黎

S位變L位

都ok既，車仔細細個樣又見得下人

撞車都要指定車款

我建議佢買車時考慮埋車輛安全性啫

Smart for two 新款夠硬淨唔代表意外發生時你唔受重傷

你喺香港渣得幾defensive 都避免唔到馬路炸彈

好拿貴喎咁既價咁既馬力
Brabus版仲要接近30個

冇話要指定車款去比，只係想講好多野都係相對既

就係有好多人都覺得細細架，一撞就入晒，

但事實係佢個tridion 設計有啲料到，

對比日本d車仔(fit/jazz嗰類) 可以話硬淨d

但您係要攞黎同啲中型房車比，咁一定冇咁安全

撞頭計超碼已經冇左引擎位做緩衝

唔係話您提人要考慮安全性係錯
但出一架車個個人都有自已唔同既諗法/需要
唔通人人揸架大房車先叫安全
自身以外既因素您避得幾多
唔揸車行路一樣可以有意外